箍完牙唔見左固定器,係香港邊到可以買平靚正

利申返唔到大陸

同求，推